Incluye:
Mango de laringoscopio de fibra óptica, Código: 60814.
Hoja Neonatal Miller Rects No. 00, Código: 68065.
Hoja Neonatal Miller Rects No. 0, Código: 68060.
Caja Portátil para el Laringoscopio, Código: 05620-U.